最近天氣咁好有無人去露營呀

小弟最近淘左set營同營具諗住十月尾十一月頭就去露
有無巴打分享下用緊咩營具 特別係煮食用具（同埋食D咩)
上年去過灣仔今次諗緊會唔會轉地方

計劃兩日一夜
下晝去到營地
第一餐食韓燒 自備gas爐
宵夜可能食湯圓
早餐煎塊漢堡扒

宵夜有咩推介

路營必須酒
竟然冇酒

露營

牛排係必備
黎緊諗住試下煲仔飯
咁既天氣食住暖笠笠既野 一定好正

買下買下都成千蚊

我淘左D自熱飯
我見d人整臘肉煲仔飯好正呀 係驚煲飯果d難

飯都淘

為左環保，可能要買set餐具
有咩好推介

凍肉係咪拎冰袋去？
好耐冇去了
以前都係煮下面食下罐頭

到底你有幾多人去
去韓燒

去Camp緊係買盒燒鵝然後炭火加熱啦，即時美味提升！
餓死隔離

你帶得呢d，你最起碼都要有車先

點解

兩個人咋 帶平時家庭式既爐同韓燒板

吓？

你韓燒諗住就咁放個鐵線網係個gas爐上面?
韓燒得既話，食物都唔好咁寒酸，點都要乜扒乜扒。之後重有調味料呢?
去一個正既露營，除左一個正既天氣，重有唔好寒酸
不過，你自己一個去?

兩個人去做咩要買四人營？